這就是大赦的提倡者面臨的巨大困境。 合法但仍然貧窮:大赦的經濟後果喬爾·科特金| 2014年11月21日|每日BEAST 
 這裡有17道工序，一個工匠總共需要四年的時間才能掌握。 在定製賓利的方向盤後面|Zoe Settle | 2014年10月27日|DAILY BEAST 
 克拉倫斯十世接受了這些顯而易見的事實，但無法容忍法德與上帝的聯繫。 2014年4月12日，每日野獸 
 這裡存在著向公正和可持續和平以及以色列融入該區域的範式轉變。 是時候創造性地思考如何讓定居者站在和平一邊|丹·戈登布拉特| 2013年10月18日|每日野獸 
 恰恰相反，他們想要強化Torah，這就是最大的危險所在。 誰怕Ruth Calderon? Sigal Samuel | 2013年2月14日|DAILY BEAST 
 在這裡，他找到了一個空的隔間，裡面很黑，看不見，但仍然有足夠的光線閱讀。 homestead |Oscar Micheaux 
 陛下，請下令用什麼最適合這件事，以及這裡提到的其他事情。 菲律賓群島，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 一位英國作家可以很恰當地稱之為一團煙霧，因為他在這裡描述了另一個場景。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 由此發現了三位大師的小提琴與其他同名小提琴的區別。 小提琴和小提琴製造者約瑟夫·皮爾斯 
 在這裡所說的那個時期開始的時候，我們今天所知道的絃樂音停幾乎不存在。 最近的風琴製造革命|喬治·萊恩·米勒